點睇啲人新年出黎busking賺錢？

尖沙咀每年過時過節都有好多人busking
好唔好聽見人見智啦
唔知搵得多唔多

ps 其實我都想搵人一齊busking

Let’s go

好啊 巴打有試過？